日本啲核廢水支裝咁拎嚟香港賣相信一年內可以幫日本清晒個核水缸

日本核子能量氚水
代言人:肥媽

一個月得啦，日本嘢喎，搶住要啦

核子可樂（量子口味）

係中國宣傳可以壯陽或者抗癌，日本爆多一座核電廠都唔夠水賣

量子口味好野黎

放donki賣好快清晒

質子治療用水

真心我會大量買,好多狗嘅地方好污漕每日行過想幫手洗地

溝D名星閪水賣有無得諗?

例如結衣BB閪水X核廢水,

賣去全世界

核能量水

點解唔支那賣?

處理完分分體仲乾淨過東江水啦

大家點睇d人成日用主觀蓋過科學理據

飲左之後得到新能力